[復仇閪] 國際級反套丁

又係我地 復仇閪
過往戰力包括:
登場處女作 拆大公招牌

今日終於動工拆啦!!
召喚地政總署 清拆何妖祖墳
第三波 專業清算南邊圍一帶僭建物
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

7.21 元朗黑夜， 垃圾popo唔做野，但呢個仇就一定要報，換個方法民間做清算，正所謂斷人衣食，如殺人父母 就煮重你米 -- 「套丁」
套丁係咩自己google啦，成個產業由收地囤地套丁起屋發售，都黑暗到仆街

明明policy係原居民住屋需要所擬定既政策，班鄉佬就虛假聲明話自住但實質就賣丁俾發展商，刑事欺詐！

套丁仲有海外丁，cctvb東張西望都有採訪過，即係無香港身份證都好只要村長「證明」係原居民後代，都可以申請起丁屋！
明明無居留權，中間人就會揾間公司用專才計劃聘請果個海外丁工作，然後就呃話如果起左屋就會返香港長住，最後就當然袋左錢無留係香港啦，貪呢到屋細咩，人地馬來西亞間間屋過千尺入屋花園
仲有呢d唔見得光既合同枱底交易都集中係小數律師樓到處理，賞你keyword「套丁大王」

過往亦都有唔少官鄉勾結個案，不時就有地政署既員工俾ICAC查，話佢地打龍通批建屋牌照。

[size=6]總之成個產業鏈全部都係官商鄉黑勾結，起Q左佢就岩啦！[/size=5]

我地復仇閪用左一個月時間，揾晒地政分區元朗、北區、大埔、屯門 同 西貢既懷疑可用作套丁既地出黎。一個懷疑點為之合理呢？好似下面呢張圖咁，唔好話我知自住wor! 唔好當4點鐘，講完就有人信先得家！有D屋苑式套丁仲有售樓書添！

一定係D 屋企人一齊起一齊住啦

一定係分區養唔同魚

有埋售樓書一定唔係賣啦，份野仲有疑似葉虎既家人葉悅華添 (Block 82) 巴打報料:

整合116個DD入面，揾到3698 個可疑地段，面積約269公頃，預計可建13266 間丁屋。以現時市價(保守) 1棟新建丁屋值約1500萬，總值即照過2000 億
做個比較 明日大嶼 1000 公頃 造價 6240億

有人可能會心諗，D 村佬自己起屋賣雖然不義之財，但唔關自己事，太天真！原居民用農地申請起丁屋係唔洗補地價！發展商過城規up zone 做住宅地又麻煩又貴！講緊$4000 - $6000 尺！起完丁屋如果等5年禁售期做買賣，政府係1蚊補地價都收唔到，者係全港市民都蝕左錢(公帑無收入)又幫緊套丁賺錢(交稅俾政府請地政process 丁屋申請)！如果上面13266 間丁都逃晒補地價，平均約物業市值15%，即政府少左300億收入，咁仲關唔關你事?

黑警唔會查黑警，大家都好明白，地政係政府用黎奉承鄉議局既傀儡部門，叫佢自己打自己盞晒氣。

所以我地決定直接入佢中路，申訴專員公署 ICAC 見！下面係我地既投訴信，有興趣可以睇下！目標係禁晒我地揾到既地段現時及將來都唔可以用黎申請起丁屋！

當然做得復仇閪又點咁簡單就完，私了就自然要趕盡殺絕！國際線向防制洗錢金融行動工作組織（FATF）投訴香港濕鳩政府防止洗錢黑不力加上偏袒鄉黑!! 務求打爛成個產業鏈，由地產代理、會計、銀行到律師係幫兇，都一次過篤晒出黎！

聽講話 法不容情，唔可以寬大處理~~咁叫縱容喎~
成萬三單懷疑詐騙、無數咁多單洗黑錢，濕鳩政府你地敢唔敢嚴正執法!!??

同時嚮應最無恥民建聯成功爭取引用<收回土地條例>，我地超合作幫佢地做埋功課，唔收黎起樓正仆街

其他參考:

香港既問題又點止套丁，復仇閪呼籲各行精英人士專業清算，捍衛我城！！亦呼籲行內人或知情者早日篤灰，光復香港，時代革命！！
------------------------------------------------------------------------------------------------------------

@徵求超合作好市民無懼身份勇士
@徵求各行各業清算師

適逢抗爭101日
特此向前線勇武致敬，我地 清算師永遠與你們同在
如有任何需要( 尤其受警暴傷害既 ) 隨時揾我地傾下 講下 商量下，我地一定會盡所能提供專業協助
tg@Specialist1823 or
D case 既小update 我地會放係Facebook，唔想開post 分散大家既討論同focus

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

一群專業清算師上

幫你推

Push!

Push

push

又係你呀陳生

恒大杜sir表示支持

手足好撚型

推

G持復仇閪

好大粒花生

其他嚮應最無恥民建聯成<收回土地條例> 超合作建議

高質post 留名

推爆佢

唔可以得罪復仇閪
師兄好波

支持

嘩屌，支持
消算呢班仆街

推呀

push again

感謝專員！！

鄉黑變condom

支持復仇閪

會否太快 跌左落#15

套丁呢個問題根本一早要正視!! 推!!

辛苦哂

巴打好勁

tui ah

清算師

不得了

G持

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

香港原來咁撚多丁權

睇咗成個月，巴打好有心。

大力支持

持！

丁丁丁丁~~

奶共就要人財兩空

推！好波

有冇野用得著小弟?

加油

光復香港

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大力推 支持

有無野可以簡單幫手

#chinazi

Psihhhhhh

支持!多謝你地

又要J出血

復仇閪！

支持私了！pish

929 101

推啊

721之仇百倍奉還

高汁post

G 持

勁

痴L線樓主
721 831

巴打們係我地 背後既無名英雄

感謝呀 一直留意樓主復仇 見到大公拆牌 真係好感動

痴線佬，真心佩服

推專業！

高汁 推

大大力推

1823師

正 push

真心勁

真係好撚專業

留名睇你班牛屎佬最後攬住棕地冇得賣成世

莫得罪復仇閪

有無咩我地路人可以做或者幫手

光復香港運動

高汁

專業

支持各位精算師
Btw 大家都可以自行去地政
匿名反對起丁屋
事關所有申請都係公開俾公眾查閱

原因可以自己揾
懷疑套丁非自住係其中一個反對理由

雖然唔知你講乜
但係好似好勁咁
推

比專業更專業既清算師！
非常非常多謝你地
因為你地，我地先係政治既無力感中睇到一線曙光
多謝你地

推到仆街!!!!

支持攬炒~

等你地出po好耐啦
留個名先

好犀利

幫推

永不放棄！十倍奉還！

新職業

PUSH!

成功的話真係乜仇都報哂，復仇閪加油!!!

雖然唔太睇得明，幫推

支持！

支持

------------------

721 唔見人
831 打死人
921 元朗靜坐

香港人，加油！

唔識但支持

一定要收佢皮

好撚勁！有無得幫推十次

推呀！

支持 清算師巴打！

想問下，普通巴絲點樣可以加入超合作運動？ 幫手寫投訴信？

推！

想幫手, 可以做d咩?

辛苦各位

好犀利 必推

推到班鄉黑仆街

我愛清算師

push!

多謝

PUSH

國際級專業！！！！

復仇西好波!!

721 831

721

嘩好正呀

唔知海外丁套丁收入有無上報呢？

721條數唔洗找?
屌你老母拉晒一千幾百個坐十碌
都冇得就咁算啊
o岩喇巴打
勁啊
搞鳩佢地米路
屌你老母臭閪

濕鳩政府咪扮睇唔到囉
反正都夠晒不堪
唔差在啦

專業人士受小弟一拜

感謝你地 絕望中一點曙光

剩係見到啲圖都知今舖唔野少
加油

我地有冇野可以幫到你地

真核彈級實事
出盡力幫推

要推到清算到班仆街永不超身！

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

Clsany help needed?

支持..記得隱藏好身份!

見你沉寂左一排 原來係要整壇十倍奉還

學到野，仲睇緊，留個名告
辛苦哂

煮死佢地班仆街

一嗚驚人
推至全世界都睇到

好波👍🏻

做實事

高汁
留名支持

請受小弟一拜

清算師
香港十大專業

咁啱呀～～
想何妖收皮嗎？想私了721嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

非元朗黃絲原居民表示絕對支持

原居民入面有好多派系，但事實上係誰大誰惡誰正確，佢哋有好多套丁有一堆樓收租好似土皇帝咁，呢班人唔撚淸唔得屌你老母

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推一推

辛苦哂手足

樓主要招咩人馬幫手 開個list黎睇下小弟個計數界別有無機會幫到手

點解你班友可以咁有型咁有文有路

師兄高汁

thank you !

做得好！支持！推！

你個名
呢排都用多咗好多1823盡公民責任

請受拜

支持復仇閪!

真 光復香港

點睇架d 數字

推推到班仆街死

g持

推推推

清算師請受小弟一拜

支持你地，全面復仇

支持支持

屌你老味點都要同你強撚力推上熱門

直上icac有諗頭
好犀利

復仇閪 i love u

行動po

希望成功

推！！！！！

支持！！！

好厲害

Pushhhhhhh

推多謝手足一路以嚟嘅幫忙

樓主做得好
睇唔過眼呢班平行時空撚好耐

失去左既追唔番， 但我地要一齊阻止情況繼續， 好波！

必須推
可惜我P牌

請收小弟一拜!
有乜要幫忙，跑腿之類工作叫我去做就可以了！

專家級報仇

多謝樓主，辛苦晒！

不推不是人

專員好野

核彈級!!!!!!!!!!!!!

辛苦曬
等班鄉黑知道得罪香港人嘅代價

勁撚到

痴線，我連睇明既資格都無
原來呢個世界可以咁玩

支持, 有咩需要人幫手記住出聲

加油啊 你好叻

要元朗鄉黑 政府既爪牙付出代價

P牌仔不能評分 幫推

好高深

簡單講有咩幫到手

只求burn with us

大力推！！

崇拜你！

復仇閪

推唔到都要推

Strong post lm

推好勁！多謝你

推左再慢慢研究！

無本生利
誠哥都唔入流

辛苦了，加油

好l pro

Cls

唔推仲係人黎既？

大家都係復仇閪

推撚爆佢 清算班仆街

掛 好撚多丁權

支持!!!

可以點幫手

復仇西好嘢 核彈 做到嘢

多謝專員

我願意幫你地全部手足含丁答謝

有料

永遠支持你

少年你太年輕了，你以為上車好難咩？等我套個新丁落去又執成千萬一棟俾你睇！

強推！

神奇！頂級！超卓！
巴打嘅仇惡之情激勵人心，
請接受小弟一推

感謝！

推爆

if we burn, you burn with us

要幫手出聲

嘩！
點解你咁仆街高汁ga

任何文書整理 文宣所有野都得

元朗黑幫要一個一個喺ifc到跳落嚟
一個都不能少

Assassin's Creed III

推呀 推爆佢

pish jor sin

除左轉台師 仲有清算師

大把地呀喂，仲填乜鳩海？
400億沙退返比支國啦

G chi

Support !

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

多謝復仇閪團隊

Tui

好有心

幫你推爆佢

CLS 真係服左你

支持！啲新界佬大批發展丁屋 啲名改到豪宅咁 見到都想嘔

感激

一定大大力推~~~

有丁權原居民表示支持

樓主好勁呀
辛苦你啦

Push push

推 一定要報仇

消算佢地

Too read but read 哂
佩服

pishhhh

P牌無得推照推！

tui

強帖推

推啊！！！！

五體投地

我一直都好佩服你地點樣可以有咁多精力

好勁呀

Pish

go

好撚勁

推到仆街

推阿, 清算班仆街

辛苦巴打 大大力推

cls

好波！

LM

睇唔明, 紅色線係咩

推
收到風食環收到o既餐廳、街道衛生投訴日日都好多
清潔香港，人人有責

你好嘢!

辛苦手足

好撚型，推

呢D仆街一定要清算

1823專員

btw 已follow

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

ching ho ball

support

推呀！多謝你地

不能不推

好勁

好癲

痴撚線
有三隻牛屎佬唔鐘意你篇文

G持樓主拆哂佢老母臭閪

紅線係地段分界, 正常農地又大塊又不規則. 專員Cap既一格格就係界好左用來套丁.

Pishhh

唔推唔係人，要大大力推多幾推

方丈sss

正

知識型私了

全力支持

要推到聽朝都見到

大有大做，小有小做

大家都Down返個 1823 app
D廢老樓下聚賭啊，非吸煙區食煙啊，亂泊車啊，藥房阻街啊，通通都舉報一下，做個好市民。

你話D廢老俾人拉/罰錢，會屌邊個 ?
利申: 朋友做政府低級文職，表示G持大家增加佢地工作量

Gogogo

地界

推
強力支持

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

永遠支持清算師

復仇者加油

勁人呀！！

白衫變condom

多謝1823專員團隊

推'

支持!!!!!!

真係唔撚好得罪連登仔

推！！！！

入佢老母中路！

推到佢地冚家剷

其實唔係好明，不過好似好勁

海外巴打表示支持！

推上報

支持
除咗推po
有乜嘢我哋可以幫到手？

又多一個職業

清算師

推爆佢
612 721 811 831

😡

收佢地皮

推！！！！

Gchi

721 811 831

勁嘢
推唔郁照幫你推！

好撚型

長期置頂

推推推推推推推

推推推推推推

推推推推推

復仇閪同攬炒巴既名
我細細個就聽過啦

推
專業復仇！！！

多謝你地

支持復仇閪

支持申張正義既專業人士

我地無你地咁叻，如果受到鄉黑逼害，我地一定會保護你地架！

鳴呀！！

推到人人都成為1823專員

師兄👍🏻👍🏻👍🏻

依個一定要推，班元朗鄉黑最緊張係丁權，721打得咁撚開心屌你老母，依家就捏爆佢地春袋

推你老母

讀多d 書大個可以做清算師

多謝你哋

支持！！

好撚勁，好犀利

p牌推唔到都留返個pish先

屌你 唔好推

支持！推爆佢

多謝你

支持！一直知道大問題但原來咁撚大問題

好耐無見 以為有咩事要消失

手足做得好

屌

加油 大大力支持！辛苦晒各位清算師 反套丁！

燒佢春袋

巴打們好勁

連登仔真係好撚痴線 你地究竟仲有幾多大絕未出
繼攬炒巴後 復仇閪係我最愛嘅團隊

大力推！！！
革命無罪 清算有理

多謝巴打

呢個project 好勁！推爆佢！

pushhhh

好波手足默默做咁多野真心respect
如果有咩幫到少少手記得出聲

cls好強行動力

真做到野 推！

識玩

絕對支持

巴打好波

你勁到咁請受小弟一拜

清算！！

支持呀

依個POST一定要推

你在我哋嘅英雄

推撚盡佢！

你老味元朗咁撚串出黎打人呀

多學你地 好人一生平安

推 好癲

p

要班元朗鄉黑恐怖分子全部冚家產

好勁！

831

辛苦曬各位專員

一定要清算佢哋

幫手推

成班小氣鬼

手足好波

好神

香港人！

貼連儂牆

篤班套丁冚家剷出嚟

復仇閪好型

套丁撚死全家

高質post

做得好

真心佩服

繼攬炒巴 G20 又多一個復仇閪
英雄

光復產業鏈

俾專業嘅手足

要呀！

做佢老母！g 持

先推再睇

勁呀清算師

清算班套丁撚

留名 呢d野貼文宣搵街坊一齊做得會唔會效果更好？

致敬 push

推推推！

絕對係

推！！！

Support pish

Pushhhh

必推

專業救港

要話比全香港人知，政府點包庇鄉黑

好波！！

文宣圖

pish

呢班仆街真心係全民公敵呀！
自己有特權不特止，仲要出黎打香港人？！
自己衝出黎我地無理由唔好好回應佢嘅訴求啦！

勁野 要推

痴撚線真係國際級

喂，個春袋露晒出嚟啦

好正

屈機

再推

反鄉黑呢條戰線最有用

好波

係時候復佢老味個仇啦

會唔會太惡

嘩屌手足好撚勁 推爆你

開心

感謝巴打

正,payback

讓專業的來

加油！

上左蘋果

專業，可靠

G持！

攞

光復香港！復仇革命！
612 721 811 831

屌 你地真係好撚勁揪

癲 必推

支持！你地好型呀痴線

好pro

手足我愛你

祖墳拆成點

推
清算師正

多謝手足既血汗

大力推

感動

好有型啊

推到仆街！！：

tui
所以之前有人提過一聽到班牛屎佬想起丁屋就寫反對信
嗰個方法係咪都有用

好勁 支持

好波呀推！

係咪要一齊幫sd email ???

g持!

痴線 貪埋貪埋咁多

推到佢仆街！元朗班仆街呢舖仲唔仆街死

超有心機啊巴打，辛苦你地！
唔推點得

btw 721 831!

推！你班牛屎佬
地鐵打市民唔使還啊

Ching ho ball g chi

一定要收南邊圍停車場塊地

推 清算師

呢招狼過殺佢老豆老母

時代革命

Push!!

靚波

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

推推推推

無知一問
即係所謂嘅「丁」 係每一次交易 淨係負責簽約就賺 幾十皮?
咁 咁多個丁 佢地會唔會搶?
只要係村長話 個男姓A 係 「丁」, A就可以 起村屋?

好波
支持你地

烈火閪

屌好撚勁
手足加油！

Support

唔推唔是人！

推呀！
大家幫手寫信啦！

支持復仇西

我只可以講 你痴撚線架

哇屌好L勁啊啊啊
推爆

一定要清算班鄉黑 支持復仇閪

型

推到元朗班仆街冚家鏟

921光復屯公
929全球抗共

光復香港運動

香港人勁

yes cls

巴打勁抽

very good

推post撚

支持光復香港運動

推 要點幫手

清算 清算！！！

洗唔洗型到咁

反套丁

推 你地真係型到扑街 有咩要用到我地嘅 即管出聲

全力支持!!!

P牌幫推

班仆街牛屎佬要清算好撚耐

Strong post!

清算呢班撚樣啦

唔推唔係人

親身接觸過呢班套丁佬，個撚個垃圾mk 仔但好撚有錢

神級和理非
請受小弟一拜

推！ 還土地！

Tui la!!

好!

正喎

我地連登仔先係特權階級 牛屎佬死返去執牛屎啦

香港人，無論你有樓無樓，你諗下你辛辛苦苦俾首期 儲首期，重要交稅嘅同時。有班鄉黑稅都唔買樓，政府送地比佢地起屋，唔起屋都可以0成本賣地，一個唔鍾意Call黑警走用私刑打柒你，重關唔關你事呀？

Ching好波

超強貼留名
快啲清算晒班仆街

好有型

好感謝大家

睇哂 封信寫得好好
加油

巴打好耐冇見

正 想推

推爆你

呢個唔推唔得。撐呀喂

推爆！

牛屎佬真係要執牛屎了

好痴線又好型

即係點？寄完封信就得？

好撚勁啊

好厲害,向你們致敬

Push!!!!!

同問，普通人點幫手？

光復香港 時代革命

推！
推撚到鄉黑仆街

一定要推！

正！無丁用

push!!

多謝清算師

清算鄉黑，你我有責

丁權本身就唔應該出現喺現代文明社會
果班牛屎鄉黑生個牛屎仔出黎就有層樓 得閒出去元朗蝦蝦霸霸

支持反套丁

G持
繼續努力打1823

元國仆街啦

正

一定要清算班仆街

Cls會唔會太勁！推爆佢！

推!!!!!

型撚到

果然專業 唔支持點得呀

非常詳盡！
非常感謝！

yes

其實林鄭起7年前已經想取消丁屋，果時佢想起2029年完全取消丁權，如果俾佢今次過到骨，佢依家拎住咁多鄉黑既黑材料，佢仲唔搞佢地個丁權？

推爆你, 屌!!!!! 好波

勁呀
推

好勁！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

真係好撚多地

上呀

好想攬住佢一齊死

另起戰線，兄弟爬山，各自出力

唔推唔係香港人

師兄, 好勁料呀!

感謝！
除咗專業召喚，有咩可以讓大家幫手，記得上嚟招兵買馬。

感謝手足 強力的復仇

清算來了 你們應當悔改

次次見你地拆野我都J出血

支持！！！！

幫推！

👏🏻

Push
唔識但希望樓主咁做可行
612 721 811 831

好撚勁 推爆佢！

轟呀！！！！100日之後越戰越有！！！！
繼續呀！！！！

清算師好撚型
錫曬你哋

樓主加油

做個良好市民
舉報不法行為

手足好撚專業！幫推！

同我用力推啊啊啊啊啊

強帖留名
辛苦哂手足！

一定要推...起丁屋起得咁開心呀嗱

辛苦了

仲諗住話點解咁耐唔見你哋原來食緊大茶飯

特權階級坐擁龐大既得利益，諗起就嘔心。
愛國愛黨？共產黨進場，第一個鬥死你地班地主啦，愛國愛黨。
拆佢老味肥田，保衛家園啊喇。

我喜歡

做實事要推！

傑出的一手

嘩！好型啊！

pp

專業清算師

元朗班狗準備收皮

勁秋

幫你推再加follow埋fb
順便share埋出去

清算師好撚型

721班仆街 到今日仲逍遙快活
721班死黑警 到今時今日仲折磨虐待市一定要佢地還債

推呀推呀

等左好耐

推專業人士

話說香港六月岩岩先pass左FATF mutual evaluation話香港反洗錢制度強而有力，睇黎而家唔洗三個月就可以下調評分了。
支持清算巴whistle blow篤向FATF。

復仇閪shall rise

支持1823專員

復仇閪我愛你地

where ?

推到班牛屎佬含撚!

11隻mon post狗

還我香港

好波呀！！！！@

巴打太強勁了好多謝你地！！

推，搞9班仆街

推到全世界都見到

巴打好pro

好撚型棍！支持

香港冇地起公屋？

Like for 一群專業清算師 😂😂👍

巴打好有心支持！

專員巴

支持清算！

推 型撚到
呢幾個月出咗好多真．高質會員

攬炒
清算
民間議會

多謝你哋！

不過申署又無實權去搞地政 而家嘅ICAC都唔駛講 笑話嚟 唉

痴線唔收人工一個月做咁多野

我代開香港人多謝你

支持
我地要All win

呢啲真係無分黃藍都支持，官警黑

我地點樣可以幫到你
聯署？

效率仲勁過政府部門

要現真身去告 有被人斬死風險

推 少見嘅高質post

勁！ 推！

我要復仇

推啊～

依度真係臥虎藏龍

U r so smart
同埋可以元朗丁厔村屋僭建

搵議員幫手，呢啲時候佢地出面最有用。

做鳩死班垃圾牛屎佬

清算清算

我地點幫手

咩到唔識
總之推

見你p牌幫你推

推！！！！！！

TLDR
但係推

牛屎佬

我無野講

痴撚線勁到

好勁巴打們推

P牌推

瘋狂推

勁阿！！！！

快

巴打好高技！！！呢啲人popo制止唔到佢地犯法，靠呢啲招數間接打擊佢地好有用。

推撚爆佢

收地建屋，刻不容緩

g 持，推

做得非常好

忍左班丁權撚好耐

嘩，套丁呢個必須要推，尤其力撐國際戰線

甘拜下風

一開始用1823，宜家去到ICAC
等見報

推
多謝你地！！！！

好撚勁
學其他巴打話齋有幫到手嘅地方請吩咐

tui

大大力推！

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

復仇閪真心勁

嘩屌

犀利！

G持清算師

好全面攻勢，預左ICAC唔撚做野，就加上國際戰線，仲搵到咁多資料，好厲害

push [復仇閪] 國際級反套丁

打倒鄉黑

推爆佢！

多謝咁多位清算師

好型呀

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

Push ar

啲樓多撚到 全部剷起然後起公屋仲好啦

推1

Respect and push

痴撚線
推呀屌！
話俾大家知 我地可以點做

支持，推爆

唔太識 不過推爆

睇唔明 但好多謝ching

推，dllm 你地真係好撚勁

好撚專業

Apple

真心好撚勁

㩒錯不推文，打多次，好撚專業

Pro到 推
連登仔高汁

G持推

巴打

g chi

推
好有心機，感謝

推呀 大力推

勁～
至憎班元朗人有啲根本無住過香港
但係用丁權揾錢

好型，小妹不才，只好默默地推

撥亂反正嘅時代

推！revenge hi !！！！！！

幫推幫推

多謝晒你地呀復仇閪

光復香港時代革命

復仇閪聯盟

連根拔起

推。

清算巴

好撚型呀

支持撥亂反正

向各位偉大清算師致敬

好型，可否錫你春袋

推爆佢！！！
班仆街攞香港著數攞得咁撚爽，等睇你哋仆街死！

推文回覆

好撚勁，推！

希望香港仲可以用合法嘅方法去懲戒依班仆街

推

支持各巴絲打

真係想學多d 幫手

超班

寧得罪拉登要支持連登

多謝你哋咁幫手
希望真係會越來越多各行各業嘅人好似你地咁救香港

Supreme post left name

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推
推推推撚爆你老母 死鄉黑

Push!!!!!!!!

支持，加油

屌你老母死鄉黑，推

多謝兄弟！

好撚型，多謝手足

勁 推

推一推先!

正經post 推

好撚勁推

勁，推

推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

睇唔明又咁多字
但好似好勁

勁撚到痴線

Push! 搞死搞殘班鄉黑

支持！推！

好波呀！一定要清算班鄉黑！

推！推！推！

勁，多謝兄弟姊妹

加油， 721 要找數

推呀 DKLM

推到何妖生cancer死

復仇閪好撚勁

好撚Pro

支持清算師

推一個

勁呀巴打，其實政府越快回應訴求，就越少黑材料爆出嚟
點解佢地到今時今日都唔明

想知點解你咁耐都未甩P

乜都唔識 幫你推

手足加油
多謝你地

不推不得

呢d唔推唔得

功德無量
光復香港

推!

連登3千幾人讚好
fb得300幾人讚
屌你班人快啲㩒個制讚好支持佢地啦！！

樓主勁過朱凱迪

哇屌
原來香城online仲有個職叫清算師

君子報仇 十年未晚

推到解決到土地問題

正呀 好想幫民建聯做野

和理非戰線

復仇閪團隊好波

王威信老豆恆安
套丁多到數唔晒，超過幾千間
不過早2-3年前佢地公司轉晒名，未必上到身

p牌仔冇得正評

推呀!!! 復仇閪!!!

幫手fb like 得果300幾渣

清受我一拜

大力推
感謝你地

支持
加油

高汁 推
721 831

唔推唔得

真係拆喇
bro ho bo

支持
一鳩收佢老母皮

好想幫推

Avengers

Cap 124

推， 海外人做唔做到清算師

政府一定唔撚理
淨係僭建都搞唔店

巴打宜家講套丁
垃圾政府

推，有無野可以幫到手

巴打真係辛苦你地啦

精彩！支持

好掛住你地

LM等睇結局

推唔到照推

勁親小弟

戰鬥到底

新界佬GG 了

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

極高質
感謝樓主團隊

推推

support and respect!

請受我一拜 .
光復香港，時代革命

非常好

q

感謝專業清算師。

支持你哋。

支持
復仇閪

加油，支持！

612
721
811
831

行動派好波

去揾復仇閪巴打啦你

pish
點解得咁少正評

斷佢米路

推到復仇成功！

屌 唔敢得罪你
推
利申: 超級好市民

留名

清算班鄉黑

清算鄉黑 復仇閪好正

Burn

有料，推爆佢

西利，讚好，搵得不義之財既多數系咩人？而果D人平時做開咩？係唔係十分愛國？真系9估都中，清算佢老尾，知識就是力量

感謝專員！！兄弟大家幫郷黑一把啦

好仔細！加油！

推撚到班仆街死呀

誠意之作！

光復香港時代革命

強

建築土地完全唔識
巴打加油

推到班原居民仆街

好波巴打！

原居民路過輕輕一推

超强、佩服！

幫你推，好勁!!

大大力推, 支持打擊鄉黑/套丁.

清算

香港人認真起上黎真係好撚癲！
我愛復仇閪

好型呀復仇閪

正阿 消滅鄉黑

清算鄉黑
復仇閪好波

支持啊

犀利，推

復仇巴絲好撚型呀
多謝一切嘅付出!!!

好打得 今鋪有黃絲支持加埋親兵icac

復仇閪實事實幹!
送班撚屌落地獄就岩

正呀

我地可以點幫手

Cls pish

誇張！樓主團隊真係好撚專業

唔大大力推真係對唔住自己

How can we help?!

推 點可以唔推

Fb 幫share
煲大件事施壓

推唔到都支持你

替天行道

好有心機, 推

if we burn, you burn with us.推

感謝付出，保衛我城

支持！見到有人不斷做呢啲野好鼓舞

巴打！！
Respect!!!!!!

好高汁 推推推

一定支持

做得好 加油

復佢老母

好癲好型 濕了

‘清算師勁

Pro 到，做到野手足

好能勁！

支持你呀！！

我是來推動光復香港運動的

I no stuff say

Too long but read

上去

復仇閪好波

我地要唔要幫手寄信

輕輕一推⋯⋯

好高汁

少年，你以為套丁好易咩
我一封投訴信打死你

辛苦晒，絲打好嘢

復仇巴
We trust

勁呀

大推

ching sick ballllll

㩒左兩次正評

屌 好撚爽 大大力支持

有冇咩可以幫手？send email 寄信果d都冇問題

強帖留名

Lm

成個香港比牛屎佬搞彎哂

我地可唔可以幫手send email?

牛屎佬就係要仆街

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

我鍾意呀

師兄 好波

好有心機
多謝你地

TUIIIII

好撚正

專業復仇閪

勇武，和理非，專復，三頭馬車

G持！！！！！！
要班鄉黑無好日子過

致敬

其實就算你唔係建築/工程相關嘅專業人士，都可以向政府舉報/投訴違規建築物，小至滴水，大至僭建都可以。作為一個普通市民，只要你「覺得生命財產安全受威脅」/「覺得煩擾」/「覺得唔衞生」之類，就可以舉報/投訴而唔需要咩實質證據(當然有相會好好多)，舉證嘅責任喺負責部門身上。

以下會講下熱門同容易作出投訴嘅事，同埋係對應邊個政府部門。建議除左打1823之外，仲可直接send e-mail去相關部門。記得投訴時列明1)地址 2)投訴事項 3)有相就俾，無都無所謂

不恰當殘疾人士設施/僭建物(舊樓多留意簷篷/冷氣機架，商場多留意大型懸掛裝飾)/危險構築物(覺得危險/就冧)/外牆招牌/走火通道
相關部門：屋宇署
網上舉報表格

阻塞走火通道/消防系統失靈(例如消防喉漏水/減火筒過期)
相關部門：消防處
一般查詢/投訴電郵
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

霸佔官地(圍村最多)
相關部門：地政總署
電郵: landsd@landsd.gov.hk

阻街(鋪頭/街邊宣傳/地盤)
相關部門：路政署/食環署
路政署投訴電郵地址 :complaint@hyd.gov.hk
食環署網上表格

冷氣機滴水
相關部門：食環署
食環署網上表格

噪音/光污染
相關部門：環保署
網上表格

沒有標示門牌號碼
相關部門：差餉物業估價署
網上表格

最後提提大家，每個部門都有各自嘅服務承諾，如果部門過期都無人覆你/處理投訴，就記得追佢或者去申訴專員公署投訴。

平時行街就留意下啲親中團體/建制組織/奶共商戶，從小處開始，搞到雞犬不寧為止。

嘩 巴打好勁

做實事
真正光復香港
加油！

Respect!!!Ching!!!

1823好波

612 721 831

謝謝！

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

推
做得好

辛苦巴打

專業人士

勁抽

真正和理非嘅榜樣

和現非唔等於唔做野

不能只有我見到的

屌你死鄉黑 唔撚洗還啊？

新屋嶺

精彩

痴撚線唔推唔係人

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

G CHI

嘩屌！ ！ ！推爆！ ！

g持清算

Ching ho ball

手足加油！！！！

超高汁，好人世世代代平安

請受我三拜

會唔會有人去城規會影相放上黎比我哋去反對佢起丁屋

i love u 3000

好專業，幫推到出國際

光復香港 時代革命
香港人，加油！

打丁

超強post. 必推~~~

復仇西真鑊鑊都係大作，高汁！

做實事！

清算鄉黑！

1823 1823

Re
Spect

型到濕哂

支持！ 感謝你付出的努力

strong post leon

salute to u guys!!

仲強大過陳生

P牌照推

有仇不報非君子

CLS, 好L勁呀屌.....勁係俾爸打

推！G支手足

好癲 推到班牛屎佬仆街

總之推咗先

巴打專業

TUI!!

一定要新界牛屎佬承受返佢地既過錯

高汁, 專業, 支持!!!!

正 睇見都扯旗

正 靚波。推

推撚死班垃圾牛屎佬

gchi

讚成連根拔起

我愛復仇閪

太利害！p 牌推

全力支持！

In 復仇閪we trust

班pk乜都唔做，一出世有地有樓wtf

勁
721 811 831

清算師Adore

睇到嘩咗聲正義之師

P牌手動推！

第一次咁支持復仇閪
加油 有咩幫忙即管出聲！

If we burn, you burn with us.

我真係唔識
但真係好佩服巴打做咁多野
感謝你

連登仔認真都真係好認真架!!

高質復仇

推，好犀利

過左幾個字多左成千個正評

勁！支持！

真係要加油

感謝巴打
普通人可以做咩幫到手

..

濫用公屋有冇得搞？實全港支持

超強👍🏻👍🏻👍🏻

推推推推推推推推推推推推推推推推推

我就係要呢啲.gif

呢d先高汁行動po
近排連登洗版洗到9成係垃圾標題黨
tui ar

使唔使咁勁！

我愛專業清算師

你們好波！

點解可以咁L勁！！！！

兄弟爬山

唔好忘記南邊圍非法佔有官地嗰塊停車場

求問+1
點樣幫到手？

住緊村都支持

推！！復佢老母仇！！

唔推唔撚係人

牛屎佬丫拿

復仇絲！

痴撚線，推

幫推
復仇閪

建議都入俾地政
如果無回覆 或 延誤
就將地政入ICAC 或者申訴專員公署

辛苦大家

唔係好識但推爆佢

推唔到都要推
推到班仆街丁財散盡

推，復仇好波，一層一層咁燒上去

果班仆街一定要清算

有料
入佢中路

推啊 好波好波 加油

推阿

真心勁, 核彈級.

復仇閪巴打

推撚死你

ching好波

其實會唔會研究埋中共線,
而家大陸擺明以為香港人因為買唔到樓先起義,
所以出招要收農地,
雖然中共係主要敵人,
不過都可以借佢刀搞掂班官商鄉黑既
同埋我對香港人有信心,
就算1人1層樓都唔會收貨既

不過具體點做呢？sor 未諗
寫篇文扔去大陸d論壇介紹下班仆街既黑色產業鏈

有咩幫到手？

CLS一定要推 辛苦曬咁多位手足

香港人加油！！每人都盡自己一分力

支持復仇閪 推

support!!!!!!!!!!!!!!!!

我係原居民 我支持巴打

點解可以咁撚型

樓主天真仲相信有 法律，以為可以拉呢班人，早d抖

支持hongkongers avenger

不過咁 普通人有無咩可以幫手?

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

多謝你地！

G chi 清算師

光復香港時代革命

錫晒你地春袋

上彈幫推！

一定推你

Sick balllll

十萬G持

點夠你地玩

巴打會唔會考慮篤何君堯921呼籲非法集結

堅野
推起你
好有效

光復香港，時代革命！

清算師好波

支持實質野

大大力推呀

禁錯負評sorry
大大力支持

一眾清算神請受小帝一拜

一定要清算

搵做咩

cls

支持

好撚勁呀你地

Strong post LM

你班臭hi
推爆你地

做得好啊！

唔係好睇得明，但絕對支持，巴打好波

網民反對 丁屋新申請消失

元朗地政處告示板以往貼滿丁屋申請，最近幾乎全部消失。

【本報訊】現時地政總署收到丁屋申請後，會在分區地政處張貼申請告示14天，公眾可就申請提出反對。早前有網民在連登討論區發起，以合法途徑反對丁屋申請的行動，反對張貼在分區地政處告示板的丁屋申請，包括質疑申請人的原居民身份、懷疑申請人套丁、建屋令通道受阻或景觀受影響等。

消息指鄉議局要求地政總署更改反對丁屋申請機制；圖為鄉議局主席劉業強。資料圖片

鄉議局促只准原居民反對

消息透露，上述行動似有「成果」，過去一個多月，地政處接獲不少反對書，確實影響到丁屋申請程序，以往接獲最多申請的元朗區地政處，告示板經常貼滿申請，但現時丁屋申請告示幾乎全面消失，意味沒有任何新申請。

消息人士指出，鄉議局就此情況，短期內將與地政總署開會，要求該署更改反對機制，據知討論內容包括將張貼告示期由14天縮短為7天、告示只張貼在普通市民無法進入的鄉事委員會、只由原居民反對丁屋申請、每宗申請只能反對一次等。

記者上周四到元朗地政處10樓觀察，該處張貼小型申請屋苑申請的告示板，已不見有任何丁屋申請告示。

就網民發起的丁屋申請行動有否影響申請數量，以及會否更改反對丁屋申請機制，地政總署均未有正面回覆，地政總署僅指由今年1月1 日至8月31日，該署共接獲1,942宗小型屋宇申請個案，同期分別批出557宗及拒絕651宗申請，但地政總署並無備存反對申請的數字。

■記者伍雅謙

好耐冇見，成日長睇你啲Po

加油！！！

推 你班仆街死撚緊

清算師們型到核爆

大力推 支持有仇必報
那些自甘墮落的執法者，那些與魔鬼結盟的惡人，
就由民眾去推翻他們的黑暗，重建光明香港！

反套丁好波
另外已經起好住緊果d
好多野可以攪

推爆佢！！！

可唔可以整成文宣
貼系成個元朗

Tui!!

撩交打

咁樣係唔會令我驚架

想問大圍係唔係郁有丁地

勁阿

清算你班冚家剷

有無野需要幫手
見到班垃圾鄉黑就想搞9佢地

唔推唔係..100個正評都唔夠 巴打好波

加油呀
您地做得好好啊

超感動！辛苦各位！
鄉黑警合作？咪以為可以生生世世！

覺得你地好撚堅
加油

陳劍青巴打揮手區

其實搵村屋潛建都易
會唔會組團去投訴？
宜家又有航拍機，Google map
有冇得諗？

好勁
好勁
一定要推

push ar~~

多謝手足 !!!!!

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

勁呀!!支持

唔可以放過鄉黑

好撚神

套佢老母個丁

多謝巴打 雖然好技術性睇唔明

好心機，幫推先

清算班牛屎佬

lm

套j呀啦

等到反套丁喇以前睇過套丁新聞特輯睇到嬲

諗住搵番條片,點知見到何妖PART2個侯志強仲講到自己好撚慘

大大力push落去

ching厲害, 加油

well done
If we burn, you burn with us!!

PUS

你地肯撚定係地政撚

有冇野幫到手

尾機到

做得好！

復仇巴

香港好彩有你地

嘩屌
咁撚勁一定要推！

犀飛利!!!!!

五大訴求 缺一不可
921 再光復屯門公園 + 元朗恐襲兩個月靜坐
922 和你塞4.0/商場靜坐日
924 各區《逆權公民》放映會
(活動可能有變, 請自行double confirm)

Well done

有料到！
Never forget
Never forgive

i love u!!!

打倒霸權！！

不如直接話冇得反對啦講咁多

巴打們抵讚，但都不要有乜期望，我有位地政署網友話icac做左呢d野二三十年都係得個吉

國際套丁呢面睇落可能性反而仲大

屌，濕撚晒

清佢老母

我哋做啲咩可以幫手

好專業！感謝

大公報！仆街！

推！thx all 清算師！

push push

有丁有地 申請緊既原居民表示
唉 屌

大佬們加油

可唔可以唔好咁痴線 我以後會以做香港人為榮

推佢老尾!!

大力推！

高質 睇唔明但照推

推比大家睇

太專業
太厲害
佩服佩服！

一推再推

有無睇蘋果？話lands想改個投訴制 得原居民先可以投訴？

Sorry 真係無睇 拉屋企人一齊投訴

你pm佢地睇下佢地洗唔洗原居民身份人士

巴打好撚勁

仆街啦你班牛屎佬

之前都有巴打講過去地政投訴啲丁權起屋申請，有冇巴絲去過地政署睇係點玩法？

係咪真係要成日平日去地政捕住

巴打有冇link

推唔起但係照推

一係切丁 一係套丁

嘩

單單係能夠整理呢啲資料出來已經好撚勁...

邊到pm

型呀ching

感謝復仇閪

推 睇唔過眼好耐

唔推對唔住手足

釋放土地！
721打得咁撚爽呀啦

多謝絲打

支持有咩可以幫手

呢個係真正春袋

原居民here
後生個d 好多企我地個邊

well done, bros

作為良好市民

記得要舉報啊

唔推唔係人

為手足 推

推唔到都照推！

唔知可唔可以推比solomon yue 睇到，叫國際間組織查下港共！

手足愛你
一齊復仇

加油呀！
欣賞你地！ 全力推！

支持DAB 「收地建屋 刻不容緩」

清算班鄉黑，咁鐘意套丁，要令佢地連丁都無得比佢打
巴打好勁又一力作

超勁 加油

推到佢地仆街

原居民丁屋自住，睇唔過眼呢啲行為留名

人才輩出

正到核爆

G持復仇閪！真心佩服！

林鄭見鄉議局 曾揚言終止丁屋政策今避談 「唔可以簡單處理」

鄉議局今早率先與特首參選人林鄭月娥會面，林鄭會後被問到數年前曾明言要考慮終止新界丁屋政策，她今稱，問題「唔可以簡單處理」，就有關問題，法庭已有司法覆核案件，不方便評論。

林鄭月娥在會面後指，會上有提及她擔任發展局長期間，推出「丁屋僭建理順登記計劃」。林鄭月娥稱，過去四年多，自己任職政務司司長，未掌握有關工作的第一手資料，「如果我當選行政長官，會關心這個議題。」林鄭月娥又引述與會者稱計劃正面、積極，是「幾好安排」。

她指，有與會者提及有些村民由於不理解登記計劃的原意，未有登記，如她能當選，是否能夠再「睇一睇」有關登記計劃。她稱，任何提出的要求依法辦事、合乎情理，均可以考慮，但自己離開有關範疇四年多，未能即時作出任何承諾。

被問到幾年前曾提出終止新界丁屋政策，林鄭稱，這個問題不能簡單處理，就有關問題法庭有司法覆核，不方便評論，剛才的會議上也未有具體評論，「如果法庭稍後會處理，唔應該公開評論。」

《蘋果日報》引述消息，鄉議局秘書處向與會人士提供了涉及丁權、僭建、土地規劃等10條「備用問題」，當中包括如何確保政府履行基本法40條，保護新界原居民合法權益，會否就此立法；是否贊成容許原居民可以融資建屋，要求承諾政府會全力以赴，應對就有人提出取消丁權的司法覆核，會否暫緩執行違反了建築物條例高度限制的屋等。

林鄭在2012年6月上任政務司司長前，接受《南華早報》專訪，首次明確指出新界原居民的丁屋權益，不能無限期維持下去，未來五年是適合時機終止丁屋政策。她當時解釋，《基本法》保障香港生活方式50年不變，直至2047年，而年滿18歲的新界原居民才可享有丁權，故建議以2029年為劃界線，之後出生的新界男丁不能再享有丁權。

「長洲覆核王」郭卓堅2015年年尾入稟高等法院申請司法覆核，指丁屋政策違憲及違反人權法，要求廢除新界原居民丁屋權利，2016年12月獲高院批准申請。

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

推！班人唔鐘意英國佬又繼續係舊法例獲利，食屎啦，等你擁抱大中華被強拆

推行動post

繼續做

打死葉虎

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

正呀 推！

爸打，上次元朗南邊圍人地房署搞成點？
同埋人地好快手清完喎
以後清算行動洗唔洗總動員投訴可以加大佢地workload呀？

強帖大推

轉職做清算師

pudh

好撚勁，我覺得自己好廢渺小

長期戰線

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

好勁,push

巴打好有心

全力清算

ADMIRE!

Tui~
向清算師致敬
向勇武致敬

其實丁屋政策有冇違反人人平等之類既原則？
因為出生而有特觀可唔可以申請司法覆核取消丁屋？
有冇法律撚講下

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我係唔明架

不過聽落好似幾有料

give you a medal

攬炒 復仇 自由 閪

[開放的立體戰場]
和理非絕對可以一樣強大。

完全無料到唔係因為你和理非，
而係因為你垃圾屎。

多謝復仇閪！！！！！

多謝為港人、為正義做了的好事。

巴打好撚勁 攞爆佢

巴打有冇簡單啲點做。。

點樣清算埋起好果d

housing同行留名

好有心機

推，我愛復仇閪

香港人其實係方丈 真係好小氣
好波啊

專業清算閪

喱個一定要推

推埋個fb

睇唔明
唔理啦，支持左先

［方向正確］網民反對丁屋申請初收成效 鄉議局擬向地政施壓

多謝巴打sss

朱凱迪

正評！

清算佢老母
要人有人
要錢有錢

嘩
推

復仇閪！！

佢而家自己都有危險

好多地呀⋯⋯

加油呀！好勁！推上國際！
Like咗你哋fb喇！

清算鄉黑

呢個po唔推 天理容
721 831

等咗你哋好耐，推

果然係各自爬山
唔係做呢行點會諗到咁樣搞鳩d牛屎佬

pushh

好叻呀 多謝你！ 光復香港 時代革命！

復仇閪加油

殺到片甲不留

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

Hi~ #1091, 何妖等緊你地

推, 仆街圍頭佬

無敵復仇閪

勁！推呀

堆

1823專員仲係p牌? 可唔可以俾佢升lv?

推呀呀呀

cls勁到
真係唔好得罪真香港人

清算師加油！

高質

勁野推

各有各做，凝聚力
有需要畫CAD圖/BIM 3D Model可以搵我幫手

我日推

夜推

繼續推

好堅

burn with us

我愛復仇閪！！！

清算班仆街

屌 堆丁屋剷平晒佢算啦逐間告佢僭建非法霸地

針對返元朗屯門班白衫先
一個都不能少
全部元朗同屯門都要玩死佢地

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件唔解鎖電話 我要驗傷
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

大清算嚟啦？

清算的時候到了
鄉黑應當懺悔

不過懺悔都無用啦

元朗班恐怖份子一定要清算 好波

一世平安

辛苦晒

有官司打梗

一定要還

哇真係要推呀呢個

支持1823專員!!

型到爆

一定要搞9班鄉黑

睇唔明 但都推

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

支持「反濫權大控訴眾籌計劃」
反送中運動持續，警方行動屢被質疑濫用暴力。10 名警暴受害人聯同民陣義務律師團隊發起「反濫權大控訴眾籌計劃」，希望眾籌 1,000 萬元，以向警方提出民事索償及司法覆核。6月12日在金鐘被橡膠子彈打中肚部的「老吳」吳應武，其女兒 Francis 在記者會上總括，他們提訴只為了公義，希望以行動告訴其他面對壓力的受害人，有很多人會支持他們，亦希望對警方起阻嚇作用，「唔好以為遮住個 number，就無嘢需要承擔。」

眾籌連結﹕

立場新聞:

必須推上去俾更多人見到！

深推

見字請自發幫推一個行動/文宣/關注義士/新聞POST 唔該兄弟

GOOD!!

雖然唔係好明但都幫推

支持 牛屎佬打人打得咁過癮

WAHHHHHHHHHHH 你地好勁！!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持嚴正執法

P牌都推上去

請受一拜

#929GlobalAntiChiNazi

推返上去

痴撚線！！！榜樣

攬炒 G20 復仇閪
呢種方式反擊好HK style

推爆佢！呢班食飽無屎既仆街

721打人要還㗎！

P牌仔推唔到都支持下

大大力咁幫手推

CLS手足們你地真係好撚勁

推，忍左佢地好耐，
本土研究社之前都做過研究，大家可以睇睇

依鑊佢哋仲唔仆街冚家剷

幫推~

復佢老母仇

感謝你哋

有乜嘢需要幫手的

傻的嗎
go bro

我岩岩睇左你個GOOGLE DRIVE
功課都做得唔錯

係威嘅 清算師 加油！

文太長, 有冇咩行動要做 ?

一齊清算

等咗你地好耐啦！
一定要清撚曬佢地，打我哋d義士打得咁撚開心，呢d人渣正仆街

P牌都幫手推下
加油呀！巴打

大大力跪拜!

Metal Gear Rising: Revengeance

ho ball

哇屌 致最高敬意

推！復仇者聯盟

推唔郁都推！

復仇閪復仇閪復仇閪復仇閪復仇閪

推正經pig

鄉黑咁撚惡

嘩痴線！勁到吖 跌左個下巴

多謝復仇閪團隊
清算佢老母

加油~好欣賞你地

推啊屌

香港勝在有專業清算師

支持繼續玩大

撐你！

支持 要錢出聲

推
官商鄉黑警死全家

多謝你地啊！好犀利啊

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

推！！

好強

清算師又出征

型到

請問send 左去比禮義廉未？有無回覆？無要唔要大家幫手日夜追擊幫佢賣區選廣告？比d 動力佢區選前做左野爲止？

光復香港 時代革命！

唔係明哂 但推

逆權公民
以專抗暴

支持!!!!

cls高質post
推！

ching 好波，要含出聲

鄉黑戰線推

巴打好堅

高質清算

好人一世平安

巴打好野 支持巴打

港台新聞天地都報

感謝巴絲！！！
各自努力，兄弟爬山！

呢個真係不推不是人

推
721 831

推 反擊

師傅，收唔收徒弟？

無乜技能只好推文支持

推爆
型到

支持， 唔知點幫手

PISH

問題在於
點樣有效推動地政做野

政府佬做野鍾意拖得就拖
最尾又係不了了之

高汁
721 831

Tui bao

IN 專員I TRUST

舉腳g持你

屈

正啊

復仇閪好波
多謝你地

支持有咩用
冇實際行動

齊齊推動光復香港運動
930晚窗邊灑文書 讓文宣10.1遍地開花

推

朱生仲有d 建議

強力支持

P牌仔推唔到都要留個名

Pish ah

新界人的末日

TUI BAO KUI

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

仆佢個街咁樣搶奪香港土地

推
gichi

正呀屌你

消滅鄉黑

向清算師表示最高的敬意

齊齊加入復仇閪聯盟

推鳩爆你

呢啲最實際嘅行動一定要推，一定要去做

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

推啦

做銀行 會計 律師 測量嘅高收入專業人士有更多都係深藍 所以好有義務打爛佢地飯碗

感謝你嘅犧牲呀我深信如果你係黃絲你一定好願意

我又唔係套丁 d地又係自己
隨緣la 起到就起

推，我愛清算師

你哋既犧牲我哋會記住架希望有朝一日可以爭取番哂應有既野

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

P牌推唔到,留言支持

唔洗做野 推就得？

ClA介紹嘅！
佢哋都話抵

幾正
20～30萬美元，聘請10個，一個月會全收黑狗皮

正
希望制裁到班仆街

馬上做 立刻做

Gggggh

真心有用🤘🏻

高質到

push, well done

之前個post做乜沉咗

有乜嘢我地可以幫手

好撚犀利! 濕鳩政府睇黎都冇一個係無辜

痴線 好撚勁 不推不是人

推 等班牛屎佬咁開心喇
721咁撚串 食屎啦

Pish
If we burn u burn with us

巴打咁勁

厲害

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

《前方高能警示》

近日，網上流傳一封反對套丁既投訴信，入面提到疑似元朗地政可能有伏，有機會故意流出投訴人資料。

為保障自己及家人，呼籲大家不要直接將全名及聯絡方法記於投訴信上，以策萬全。

可以參考該投訴信，電郵至1823並要求代確認身份並且不向第三方透露。

如已寄出任何露出個人資料既投訴，請用同一途徑先行徹回投訴，再以上述方式重新投訴。

希望有一天，我們不用連合法投訴也需要憂慮。

光復香港，時代革命。

《前方高能警示》

近日，網上流傳一封反對套丁既投訴信，入面提到疑似元朗地政可能有伏，有機會故意流出投訴人資料。

為保障自己及家人，呼籲大家不要直接將全名及聯絡方法記於投訴信上，以策萬全。

可以參考該投訴信，電郵至1823並要求代確認身份並且不向第三方透露。

如已寄出任何露出個人資料既投訴，請用同一途徑先行徹回投訴，再以上述方式重新投訴。

希望有一天，我們不用連合法投訴也需要憂慮。

光復香港，時代革命。

請留意呀～～！！！！！！！！！！

If we burn you burn with us

有用post!!
9.29全球反共！
10.1 全民黑衣 賀佢老母！

毋忘7.21 8.11 8.31

好撚型呀會唔會太型？

高質行動
加油呀！

嘔到啲地出嚟

(推)罷買無用!!

推 推到佢地乞食

清算你班仆街

叮走曬班丁丁!
G持復仇閪!

消算師萬歲
有冇野小弟可以幫手

我地可以做d咩？

pro

Wow~bravo!👍🏻
Push

我地有咩可幫手？

手足真係好型
支持

重要討論內容，回覆比大家睇

推 勁啊

巴打有無tg？有啲唔知算唔算料報

手足好撚勁

推下先

Glory to revenge hi

咁專業既復仇行動
唔推唔安樂！

好感動，push

大公果野真係代表作

南邊圍門口個官地都仲係停車場..地政點會做野

推撚起佢

希望你地搞埋潮聯
1823

Cls你班清算師做咗好多嘢 今次仲要嚟真

勁野再推

好勁！推！

我支持復仇閪

推到圍頭佬仆街

仇富

復仇閪，我細細個就聽過～～～

Btw, 唔好實名入地政投訴信，經1823去啦～～

幫推，仲有101 兄弟爬山 各自努力！

推到何妖唔夠錢找尾數

我城我衛

丁屋出租洗唔洗補地價?

推！換個方法 清算班仆街

多謝手足

副線行動PUSH

推
香港樓價咁高依班仆街都冇份

支持做實事！加油！

只怕《緊急法》會削弱舉報力度…

清萛佢班L 樣

[p牌求推] 毋忘831 930 pepe 人鏈《目標破健力士紀錄引世界關注》

屌你老味，套丁丫拿！

PUSH 101

要反套丁真心唔少野, 巴打好有心! 等班鄉黑自己打人咁開心, 無啦啦賺少咁多肯定割左佢忽肉咁痛

佢哋依家自成一角
真係就黎元朗獨立

推爆佢!!!!

揭多啲

幫推，搞到班鄉下佬冇丁屋

唔係好明但萬分感感激你地

721 811 831 新屋嶺

多謝專業人士出手，舉報官商鄉黑。基本上丁權呢樣嘢已經唔撚合理而且過時。都大部份冇丁權嘅真香港人來講，係土地居住權嘅剝削。

正呀喂

推死佢

有冇新進展

鄉黑惡左咁撚耐，抵佢地仆街

「文楚翹（荷蘭丁），後來改名做「文覺儉」。疑其父文信平將其名套在非自己持有之土地上起丁屋。」

樓主有朋友來至元朗要爆料。

死黑警！！！！！！！

推 高質

勁勁勁

Good job bro

1020

哇屌呢個post睇到好撚爽

清算師好型棍

原來舊post但有update未？

等睇結果！！期待！

what now

我仲等緊竊聽風雲3個大結局架

燎原之火

有冇最新消息？

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

推呀,唔好放過班仆街圍村人!!!!

高質一推！

毋忘721

推上國際

收到回覆未？

推行動POST

推
高質啊呢個Post

大單野
721

加油

光復香港

推撚到佢地仆街

搵區議員加碼一齊追啦

好龐大嘅工作
辛苦哂

呢個要推

呢加有埋區議員幫手力度會大好多，一齊努力

keep 推，一定要報仇

超高質，推撚爆

雖然唔係好睇得明，但都幫推，巴打加油

Push

做實事

甴近平

呢啲真係唔可以比佢沉

擁堵

1823專員做到野!!

推撚爆佢,全力支持清算師

睇唔明，但搞鳩班鄉紳就熱烈支持

努力，加油！

推呀!!!!!!!!

香港金總終於接受網上會員申請啦

做實事 好波!

偶像們，請受小弟一拜

呢個問題必需正視 持續跟進

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

Push but P

努力，加油！
唔好比佢停，怒推！

努力，加油！
唔好比佢停，怒推到明年！

唔好停

push pls

強攻留名

Very important

丁權係原居民應得
住左係香港幾百年

套完丁就想走？
不折不扣咁樣出賣緊香港人嘅利益

我有睇阿

Up

咪撚on9
乜嘢叫做應得
憑乜有特權 皇室人員？諗多左喇

但樓主好似好耐無蒲過頭了？

睇今集鏗鏘集

上鏡嘅巴打 小心安全

今集鏗鏘集

巴打記得報平安
你地出曬樣....

支持樓主

Agger

嘩西利呀巴打有咩可以幫到手

推呢個